就到21號，啲狗喺元朗演習緊

雖然唔知關唔關事

2102 橫洲工業邨 近宏樂街一帶 10+狗車 停泊 有full gear 防暴進行防暴演習

手足

Push

從前佢好少入到元朗工業邨，多數去東頭，點知果到有住宅入伙後有次演習嘈到拆天，比好多人o係樓上屌落去

元朗工業邨用來演習好多年啦

起碼十年前已經有喺元朗工業邨做Exercise
試過搭小巴經過要停5分鐘比佢清催淚彈殼
利申喺工業邨困咗十幾廿年